有無兄弟約左年初一 上陳寶珊屋企拜年？

佢係高登公廁定係連登公廁